# Configuracion de un REST server
Este es una configuracion basica para un REST Server API
Conectandose a una base de datos de MONGODB
para descargar y montar en cualquier momento.

Ejecutar ```npm install``` para reconstruir los modulos

## 1. Paquetes utilizados
1. Express : Servidor
2. dotenv : Variables de entorno archivo .env
3. CORS https://www.npmjs.com/package/cors
4. Utilizar NODEMON nodemon app
5. Carga de archivos [express-fileupload](https://www.npmjs.com/package/express-fileupload)
6. Control y carga de imagenes [cloudinary](https://www.npmjs.com/package/cloudinary)  ```npm install cloudinary```


## 2. Paquete para instalar la password
1. bcryptjs: https://www.npmjs.com/package/bcryptjs ```npm i bcryptjs```
2. Validaciones de expreciones regulares ```npm install express-validator``` https://express-validator.github.io/docs/
3. JWT ```npm install jsonwebtoken``` doc https://www.npmjs.com/package/jsonwebtoken


## 3. Leer Logs en HEROKU por linea de comandos
```heroku logs -n 100 --tail```
donde 100 es la cantidad a observar de los ulitmos logs
y tail, para mantener escuchando los logs

## 4. Autenticacion con [GOOGLE](https://developers.google.com/identity/sign-in/web/backend-auth)
Instalar la siguiente libreria: ```npm install google-auth-library --save``

## 5. Documentacion del Servicio en POSTMAN

[Documentacion](https://documenter.getpostman.com/view/4629405/TzCP8Tc9)

## Implementacion de TWILIO

https://www.twilio.com/docs/sms/quickstart/node
